蝗狗

好唔好受呀？
好想歐聯睇下利對蝗
唔知會點